[生物題][男士入]屙尿屙落水定馬筒邊

屙落水 有聲派 正皮
屙落馬筒邊 靜音派 負皮
其他請註明

屙落沖廁個掣到

屙落地下

屙出界

各有各好
屙落水就嘈, 但係D尿無咁易彈落廁所邊
屙落側邊就容易射錯位, 或者altitude高, 而且D尿係同rigid body 發生collision, 容易彈D尿出黎

結論
屋企=射落水
公廁=側邊

向天痾等佢隨機咁轟炸個馬筒